<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Лаба 10</string>
    <string name="action_settings">Настройки</string>
    <string name="first_fragment_label">Первый фрагмент</string>
    <string name="second_fragment_label">Второй фрагмент</string>
    <string name="next">Вперед</string>
    <string name="previous">Назад</string>
    <string name="lorem_ipsum">
        Кстати, сделанные на базе интернет-аналитики выводы будут объявлены нарушающими
        общечеловеческие нормы этики и морали. Имеется спорная точка зрения, гласящая примерно
        следующее: элементы политического процесса призывают нас к новым свершениям, которые,
        в свою очередь, должны быть представлены в исключительно положительном свете.
        Лишь реплицированные с зарубежных источников, современные исследования набирают
        популярность среди определенных слоев населения, а значит, должны быть описаны максимально
        подробно. Имеется спорная точка зрения, гласящая примерно следующее: тщательные
        исследования конкурентов подвергнуты целой серии независимых исследований.\n\n
        Как уже неоднократно упомянуто, сделанные на базе интернет-аналитики выводы формируют
        глобальную экономическую сеть и при этом — подвергнуты целой серии независимых исследований.
        Внезапно, некоторые особенности внутренней политики превращены в посмешище, хотя само их
        существование приносит несомненную пользу обществу. Ясность нашей позиции очевидна:
        синтетическое тестирование позволяет выполнить важные задания по разработке приоретизации
        разума над эмоциями! А ещё ключевые особенности структуры проекта являются только методом
        политического участия и смешаны с не уникальными данными до степени совершенной
        неузнаваемости, из-за чего возрастает их статус бесполезности.\n\n
        Однозначно, непосредственные участники технического прогресса могут быть ограничены
        исключительно образом мышления. Есть над чем задуматься: диаграммы связей ограничены
        исключительно образом мышления. Сложно сказать, почему стремящиеся вытеснить традиционное
        производство, нанотехнологии лишь добавляют фракционных разногласий и объединены в целые
        кластеры себе подобных. Следует отметить, что дальнейшее развитие различных форм
        деятельности однозначно определяет каждого участника как способного принимать собственные
        решения касаемо дальнейших направлений развития. Но начало повседневной работы по
        формированию позиции предоставляет широкие возможности для благоприятных перспектив.
        Наше дело не так однозначно, как может показаться: экономическая повестка сегодняшнего
        дня говорит о возможностях новых предложений.\n\n
        Вот вам яркий пример современных тенденций — консультация с широким активом позволяет
        оценить значение направлений прогрессивного развития. Кстати, сторонники тоталитаризма в
        науке могут быть разоблачены. Прежде всего, высокотехнологичная концепция общественного
        уклада требует определения и уточнения форм воздействия. В целом, конечно, существующая
        теория, в своём классическом представлении, допускает внедрение форм воздействия.
        Задача организации, в особенности же укрепление и развитие внутренней структуры, а также
        свежий взгляд на привычные вещи — безусловно открывает новые горизонты для кластеризации
        усилий! Как уже неоднократно упомянуто, акционеры крупнейших компаний, которые представляют
        собой яркий пример континентально-европейского типа политической культуры, будут объявлены
        нарушающими общечеловеческие нормы этики и морали.\n\n
        В рамках спецификации современных стандартов, сделанные на базе интернет-аналитики выводы,
        которые представляют собой яркий пример континентально-европейского типа политической
        культуры, будут объединены в целые кластеры себе подобных! Для современного мира
        убеждённость некоторых оппонентов не даёт нам иного выбора, кроме определения дальнейших
        направлений развития. С другой стороны, высокотехнологичная концепция общественного уклада
        предполагает независимые способы реализации экономической целесообразности принимаемых
        решений. Предварительные выводы неутешительны: сплочённость команды профессионалов
        способствует подготовке и реализации стандартных подходов. Но акционеры крупнейших
        компаний лишь добавляют фракционных разногласий и преданы социально-демократической анафеме.
    </string>
    <string name="country_list_fragment_label">Страны</string>
    <string name="country">Страна</string>
    <string name="towns">Города</string>
    <string name="remove_town">Удалить город?</string>
    <string name="remove_town_message">Вы действительно собираетесь удалить город %1$s?</string>
    <string name="remove">Удалить</string>
    <string name="removed_town">Удален город %1$s</string>
    <string name="cancel">Отменить</string>
    <string name="remove_country">Удалить страну</string>
    <string name="remove_country_message">Вы действительно собираетесь удалить страну %1$s?</string>
    <string name="removed_country">Удалена страна %1$s</string>
    <string name="add">Добавить</string>
</resources>